沉默的大多數係時候發起三罷

面對不公義的選舉結果，各位藍兄藍弟係時候全民三罷

返工 不了